幾耐既熱情都會比時間沖淡變成唔捨得既感情

幾耐既熱情都會比時間沖淡變成唔捨得既感情

慢慢你會迷茫

你會覺得

你係仲愛佢？定還是你唔捨得身邊無左依個人？

但諗深一層，根本對住邊個都係會咁

咁夠竟邊個先係最後一個？

就係當你乜都無既時候，佢仲笑住同你講is ok，過個。

正評
灰到出唔到聲

有人陪就唔好嫌三嫌四

其實咪又係同屋企人一樣

Agger 所以有個好既就唔好離開佢

熱情的臭西

Relationship is all about growth and change

開頭都係畀熱戀期掩蓋
窮是原罪

慳啲啦
男人都係貪心忘舊架啦

最尾個句

繼續沖淡 就唔會唔捨得

得返唔捨得 佢覺得無愛 最後被飛

Is ok

習慣左變左屋企人既感情
完全無激情無甜蜜可言
仲演變到每日講唔夠50句對答+0 WhatsApp